屯門山景邨綠表呎售5894破紀錄

近期市況雖低迷，但未有影響「白表居屋第二市場計劃（白居二）2019」（下稱白居二）中籤者的入市決定，更帶動個別未補地價單位以破頂價售出，最新一宗為屯門公屋山景邨一個低層3房戶，以每方呎5894元由白居二買家承接，呎價創該屋苑未補地價單位新高。

白居二客高市價三成入市

祥益地產區域董事林偉光透露，山景邨景安樓低層B7室，實用面積490方呎，原圖則為開放式設計，已改為3房間隔，2月中以未補地價320萬元放售，先後獲兩名準買家出價洽購，最終經議價後由白居二買家以288.8萬元購入，呎價5894元，較同類單位呎價高約三成，並屬於該屋苑未補地價呎價新高紀錄。

代理指出，原業主於2013年以未補地價112萬元購入上址單位，現轉售賬面升值176.8萬元（約1.6倍）。

點解仲會有人高市價3成入市

我估係想要大單位 山景lump sum細
佢要係出面買咁大 總價會貴勁多

3球買大西北公屋

山景年年都有人自殺

好殘舊同污糟

屯門公屋嚟講，山景啲配套係最差

樓下d餐廳勁廢。。。。

餐廳係用廢黎形容
咩餐廳係勁

山景舊到仆街

5千蚊尺你班痴線都仲話貴

勁多道友
高3成都買 9成9 AA水鳩佢買

山景邨補地價折扣率普遍60至82%。
實際呎價可能過4萬

過2萬 柒咗sor
不過照J

山景好撚多廢老